Minecraft地下城招隊友（Ps4）

想搵啲朋友一齊玩下
有意加psn同Tg
psn：lcy_yin
Tg：

好啊